今日掃貨揮手區

今日買左D內銀股收息
雖然我個人希望支爆 不過當做少少帛金俾中共